（巴打入）打丁疑難一問

最近瞓醒就想打丁
持續咗成個月
日日打完先起到身
食飽飯個人放鬆坐低又想打
做完gym沖涼又打多次
就算冇嘢勾起我性慾 覺得舒服就想打
隻手幾乎離唔開條丁
雖然身體冇咩不適
但咁打法好嘥時間

Gay不可失 幫到你

戒丁啦，日日咁打遲早出事

我都想戒但隻手一得閒就想劣鳩